\begin{landscape}
  \begin{figure}[h]
    \centering
%    \includegraphics[width=0.53\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STCampinasCentro.pdf}
%    \includegraphics[width=0.53\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsCampinasCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.53\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STCcesar.pdf}
    \includegraphics[width=0.53\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsCcesar.pdf}
    
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações}
    \label{fig:stCO1}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STOsasco.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsOsasco.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STPedroII.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsPedroII.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações - Parte 2}
    \label{fig:stCO2}
  \end{figure}
 
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STCongonhas.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsCongonhas.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:stCO3}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STIbirapuera.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsIbirapuera.pdf}
%    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsJundiai.pdf}
%    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsJundiai.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:stCO4}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STPinheiros.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsPinheiros.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STSantoAmaro.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsSantoAmaro.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:stCO5}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STSantoAndre.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsSantoAndre.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STSaoCaetano.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsSaoCaetano.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:stCO6}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/STTaboao.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/CO/EsTaboao.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de CO simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:stCO7}
  \end{figure}

\end{landscape}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertacao"
%%% End: 
